青嶼幹線6傻閪車相撞 入機場勁柒塞

【大嶼山】【09:26】青嶼幹線往機場方向有6撚屌傻閪車相撞，包括垃圾私家車及的士狗在內共6柒碌受傷，現場交通嚴重擠塞。

機鐵都壞咗

大把柒頭唔識揸又學人揸